失戀

放低一人一個失戀後既自己係點

有一排好唔自然，成日會諗起佢
而家無嘢了

無女